一人一個買過最廢既藍籌股

5號仔

思捷環球

曾經係恆指成份股

1113 好彩清倉轉美股

2018

中石油

005 003

941

700,388,2382,175,3690

中銀阿屌，幾年前牛市入，5蚊幾山頂位

堅廢...蘋果小米舜宇升就唔關佢事 跌就跟到足

大摩不斷增拎 唔知咩邏輯

有可能廢得過8號仔既咩

好似知你係邊個

思捷啦d衫完全唔明點解咁貴

得返兩個幾...

有無息派？

939
五年前又五六蚊，而家都仲係五六蚊

Must be 3